{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JACQUEMUS/GM0023101036941/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) La Surchemise De-Nimes - Blue"
    },
    "text": "JACQUEMUSのLE SURCHEMISE DE-NIMES パデッドシャツです。 この製品はJACQUEMUSブランドで製造されたもので、商品番号はFW23/CM3664JQ8Pです。 このシャツは自然なカラー感の生地デニム素材で作られており、表地は綿100%です。 オーバーサイズシルエットでデザインされており、レッドカラーの裏地と袖口のスナップボタンでポイントを与えることができます。 ブランドラベルは背面に貼られています。 この製品は単品で着たり軽いアウターとしても活用できます。 洗濯は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や長時間水に浸さないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械の乾燥は控え、自然乾燥する必要があります。 また、摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "JACQUEMUS"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%のデニム素材です。"
        },
        {
            "question": "どのようなシルエットでデザインされていますか？",
            "answer": "オーバーサイズのシルエットです。"
        },
        {
            "question": "裏地や袖口にはどのようなデザインがありますか？",
            "answer": "裏地はレッドカラーで、袖口にはスナップボタンがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は単品で着ることができますか？",
            "answer": "はい、この製品は単品で着ることもできますし、軽いアウターとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。また、漂白剤や長時間水に浸さないようにも注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品のドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際には、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗がついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械の乾燥は控え、自然乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生する可能性がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 388
    }
}